佐敦有十幾隻狗系C出口

十幾隻汪汪狗系黨鐵C附近

陣間聽到兩隻港豬叫狗隻加油